#Créditos

Esta guía fue retomada del sitio http://manualdecomunicacion.org/interna/

* Algunas herramientas enlistadas en el contenido original fueron removidas o reemplazadas para esta adaptación por no estar vigentes o no encontrarse en línea.

La licencia de este contenido es  
